金正恩老母問侯區

金正恩我屌你老母啊!!!!!!!

正仆街

直接飛粒核彈落黎咪一了百了囉..係要玩鳩啲小股民

屌你老味!

屌你祖宗18代

金仔老母俾狗屌

金正恩全家來生做中國人

實實在在射粒嘢大冧市條氣都順啲
屌佢剩係同侵侵打嘴炮都狂瀉

條仆街根本夾埋造市

金正恩幾時死

兩個禮拜升二千點，兩日跌一千點

係囉
重要係明知鳩up多過秘'級'都瀉

d大戶借d依沽鳩個市
屌佢老母

對準政權!

收到風肥鳩恩同侵侵今晚互玩69

肥仔金一定係買左熊

怒髮衝冠，憑欄處，潚潚雨歇。
抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。

吊你飛個導彈爆死我好過
係度嚇鳩我

今個星期六日，肥鳩會唔會好唔得閒？

最好快啲死
唔係佢死就我地死